【7警結案】辯方：被打的人可能不是曾健超

7名警員涉於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打前公民黨成員曾健超案，辯方今開始結案陳詞，代表黃祖成的資深大狀駱應淦質疑在暗角片段中被打的是否曾健超，可能是同晚行動中被捕的另一名示威者。法官聽罷皺眉，即席播放多段影片，着控辯雙方認一認被抬的人身上的黑色上衣和白色鞋是否與曾的衣著相同，例如被打者衣服背面有花紋。駱看片後表示，單憑衣著認人很危險，這些衣著特徵不是曾健超獨有。而有其他辯方大狀亦指被打的人可能不是曾健超。

駱又直指控方「借棍打人」說法不合常理，常理下一名警員在清場行動中，不可能將警棍讓予其他警員，並指若控方的猜測成立，施襲者一定有周詳計劃，要借來警棍隱藏身份，但以當晚情況來看根本無可能。
駱於陳詞中又指，連跟黃祖成相識多年的上司都不能在暗角片段中認人，法官更不應該憑片認人。而曾健超身受的傷，駱指大部分都是在龍和道花槽拒捕時造成，與暗角事件無關。
控方昨於陳詞指，被告劉卓毅和白榮斌曾離開暗角一分鐘，兩人可能在這時從他人手上取得涉案警棍。不過控方看片後，今指兩警回到暗角後似乎襲擊已經停止。

實情係我見其他手足畀暴徒激到就爆，就自願扮個暴徒做人肉沙包俾佢地發洩吓咁姐

我屌知咁啱有條友又同我衣著一樣，又咁啱佢被人用手臂伸延打到嫁姐

周星馳笑片橋段

辯方律師可是不是律師

如果係點會講啲咁既野

審案的人可能不是法官